佔中啦 仲遊乜撚野行

學下人地法國佬示威啦

雨傘之後都仲唔醒

人地仲舉緊黃傘呀傻豬

遊完行第二朝又去乖乖返工

今天我～

和平＞左膠/鳩做
激進＞鳩衝/做show/人少無謂犧牲/因住俾人督灰
佔領＞消耗民意
集會＞嘉年華
做宣傳＞聲明黨
籌款＞cap水
坐監>拎社運CV
冇罪釋放>鬼

結論就係留係屋企做鍵盤戰士最好
立於不敗之地

做野要有策略？

係，所以最好留係鍵盤前日日上連登討論鍵國大計到2047
冇結論前咩都唔好前
唔好魯莽行事

你地同佢地出去遊行
同幫港共疏導民怨有乜分別
我淨係記得泛民被林鄭收編左

係依個風頭火勢唔佔中環仲要等到幾時

遊行叫疏導民怨
咁投共係咪叫反共
洗唔洗杯葛所有本土派集會三五七年儲吓氣
跟著先一野用嚟革命？
好似儲元氣彈咁
入埋民建聯幫手
會唔會儲快啲

只要夠多人，唔係計劃入面既事就有可能發生

最好係

700萬人齊唱今天我

唔理和平唔和平都好

大家都要帶口罩

佔中2.0

真。佔中

上次撚係佔領中環

佔領金鐘都係佔鐘啫

屌你老尾
鐘同中好撚唔同囉

中環同金鐘一個經濟一個政治

癱瘓到經濟就好自然癱瘓到政治
除非港共瘋狂到真。鎮壓

FUCK CHINA

係中環唔係金鐘呀

遊行真係無乜意義 你有你遊行 佢有佢享受

我唔會否定佢地

不過我覺得佔中最有效

人地法國佬點樣示威我地點樣示威？
相對之下真係得啖笑

其實冇用，經過上次之後啲人都唔識吸取教訓，唔會有改良，只係一錯再錯

我講緊你勸嚟都冇用

魚蛋算唔算有改良

唔勸咪更加無用？

成日講呢啲廢話就最冇用
你自己望下呢個post有幾多人理你就知道

有時啲野得自己知
然後就行埋一二邊向到笑人蠢
並唔會顯得你突別聰明

慢慢就有人理？

開個post開始吹雞姐
有無人理就另一回事

佔幾條路就癱瘓到經濟？

中環都唔可以 經濟核心黎喎

等緊樓豬帶領我地鍵國

佔路乍喎，癱瘓到啲乜？
啲銀行咪又係照常營業

咪撚戇鳩啦
我上面好明顯唔係講緊淨係佔路啦

癱瘓經濟核心呀屌你